強烈要求特區政府推行九年免費軍訓取代九年免費教育，維護國家安全，由小一做起

DSE改為軍事考試

十二年免費啦啦而家﹐樓主廢老?

由幼稚園做起！
所有特區幹部子女要上山下鄉，了解國情！

樓主係狗

咱們不信西方那一套！
哪個高官幹部安排子女到美帝歐奸留學，都是叛國！